連登大神，Bayesian network 同 Neural Network 邊個做分類會準啲😀

想統計吓連登有幾多真毒撚同偽毒撚

Naive bayes/ svm

分咩類型嘅數據先？

真係有人應

連登果然高手如林，個個月入十萬

咁如果攞嚟分類股票得唔得，即係我有每隻股嘅十年報表數據，想分出邊啲係好股同垃圾股

association rules夠做

由零學緊Bayesian network
好似幾過癮

睇case

Input variables係assume independent就bayes ok

唔係就nerual network

同埋數據量少的話，deep learning未必work

work嘅發左啦個個都
你都傻嘅

學術討論喎

毒撚黎講 普通k mean clustering夠用

利申 exactly針對連登某啲data整過

可唔可以睇下你整過咩

因為統計左唔少user係某堆po既數據 為免引起反感 所以唔太想公開成舊野
比啲screen cap你

hierarchical clustering 都夠啦，洗鬼 SVM

有無多啲details

想要咩details?

第3幅圖係李同咩字最多combination

呢幅係會員之間既interaction黎 李字係username第一個字 方便搵到個user出黎

覆人po一次等於一次interaction

引用

想講引用 打錯字眼

無你問緊既nlp野
Most frequent word夠做 用簡單heuristic夠做

你呢個use case就要nlp了